不了，唔值得為班老廢出力

無人會多謝你